美參議員科頓：中國會就強推國安法遭受嚴重後果

Red China thinks it can crackdown on Hong Kong in violation of its treaty commitments & the civilized world won’t notice during the pandemic. Wrong. We will notice, China will only prove again it’s a pariah state, & China will suffer severe consequences.

cc: @AmbCuiTiankai

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

賣夠慘未 人地無義務幫你

女神收你做兵都冇義務同你係一齊
拖住你比假希望你最開心又有免費Jetso

應該禁止所有中國航空公司飛往美國領空及使用波音及空中巴士
而在外國的以上兩種飛機但屬於所謂中國的航空公司一律全部沒收

同時中國飛機禁止飛韓國日本台灣菲律賓越南印尼印度及泰國領空

禁止銀聯在國際上使用
禁止所有中國品牌手機用Android系統
Apple鎖上所有iPhone，必須要另付解鎖費才可以使用中國聯通網路
中國移動及中國電信則永久鎖上

暫時第一步就咁先我睇你點死